如果野原新之助係你個仔 你會點做

如題
我會棄養

其實佢好乖 你只要每日比朱古叻餅仔佢食 比佢睇動感超人 每個月都買綱打姆機械人比佢就得架啦

閹撚左佢先，成日玩賓周吖嗱

剪左佢條嘢

幫佢拍youtube教人點溝女 賺錢比我呢個老豆洗

帶佢拍蠟筆小新賺大錢

再食埋堆大姐姐

彈佢賓州

緊係同大姐姐一齊扑野

天才嚟 尊重下

呢套嘢有時會出奇不意彈啲窩心位

邊個嚟

其實佢幾乖
仲會照顧隻狗同個妹
仲想點

其實佢咁風趣幽默真係好難得
佢d朋友都好受落
諗諗下有個咁嘅仔都幾好
雖然係曳d
不過其實舒緩下屋企氣氛都幾好
利申：睇緊蠟筆小生

我可能會覺得佢係弱智
打極都係咁百嚴

提早性教育

晚晚中出小葵

我會好開心有個咁樂天開朗既仔

小新好得意喎

有個仔日日係屋企露屎忽扮蟹行我會帶佢驗智商

好過野比十倍

佢幾得意
話唔定係天才
得閒比零食tum下佢
劇場版未來既佢救左世界
叻仔來

利申 小新打手